環保撚：見到m記有人派飲管 想投訴

起撚咗依啲垃圾底啦

如果第時有研究話食大便係環保嘅話，唔知會唔會有一大班地球之友衝去食呢

垃圾環保撚，死撚左去啦，你地生存都係消耗緊地球資源

呢啲人形垃圾真係要送去堆填

唔洗研究啦，的而且確係事實

「其實我們擁有足夠的資源，但人們卻不斷浪費。如果我們能夠尊重和謹慎對待現有的資源，是可以養活120億的人口。」Frøst說。昆蟲其實十分友善環境，作為食物不僅容易取得，而且繁殖速度快，成長需要的飼料不多，因此飼養昆蟲所對環境造成的污染也比傳統肉類來得少；昆蟲亦含有豐富的蛋白質和礦物質，無疑是環保又永續的動物性蛋白質來源。

希望環保撚可以以身作則